美玩討論區（26）

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

HT終於出Fat Thor同Hulk

不過實物圖好似怪怪地

實物thor完全唔似chris hemsworth
似係d咩遊戲展搵個鬼佬cosplay thor同人影合照個d

lm

黑店：

-出貨遲幾個月
比街貨遲3個月 次次問都話下個禮拜
下個禮拜又係冇

-道德綁架客人
用關心香港黎迫人認同遲出貨合理

-因為d貨蟹左 唔俾人退訂
蜘蛛俠set冇跌價 所以退訂

-洩漏客人資料

呢間嘢最近不停po 啲抗爭資訊道德綁架人唔屌佢

美玩Post黑名單:
會員編號: #277652
屌打藍絲>拉烏薩路古>王城白騎士隊
-玩KO仲串柒柒
-小學雞ON9行為
(由771開始睇)

搵左好耐真係搵唔到任何關於 PCToys 呢間廠既資料. 唔知其他人係點contact到間公司羅貨. 1/12 無人機佢好似高汁過Boring Toys唔少, 但香港訂價同淘寶見到既基本上一樣價, 即係大陸今次食水好深

下次加埋黑店同黑名單

$130嘅話又真係幾抵，唔知係香港定大陸呢

Iceman effect diy

新帖留名，想跟佢改個面罩

最驚俾咗錢收唔到貨

唔駛驚，向新垣潔衣寶寶拜師學藝，會員編號: #3549，FB: Yip Chunyin，佢好叻屈9商鋪退訂

躝啦屌你老母
呢到冇人歡迎你
翻Facebook揾間黑店圍爐啦

唔駛驚，向新垣結衣寶寶拜師學藝，會員編號: #3549，FB: Yip Chunyin，佢好叻屈9商鋪退訂。

痴撚線，d大陸仔玻璃心，真係好撚賤格,唔怪得就黎俾人滅國

新垣結衣寶寶 自己都心虛, FB D相即時轉晒Private, 不過好在一早Save底晒, 想唔想睇下佢同班中同既令仔相, 好想公開

話你呀傻閪死大陸仔

話咁又點，吹得我漲?! 你又做到啲咩，垃圾。

繼續啦戇鳩仔，單機玩連登啦戇鳩

唔好覆佢喇
由個傻仔冇人應佢
佢冇癮自然會走

已block

傻閪，塞番入你老母個閪到啦

係連登嗌交點解唔約出黎隻揪？

其實你不停提返佢出黎做乜。間野耐唔出貨，要求退訂好正常

我都想，係有人無膽。

事源係條友貼佢隻老翻iron man上嚟，結果俾人屌之餘仲要不停還擊叫人唔好玩副廠嘢，之後就間唔中出嚟搞事

btw唔好再quote佢

我覺得一單還一單。呢件事佢係比人起底，我覺得咁不停起返出黎唔係咁好

起人底個條友先係玩老翻喎

你好似搞錯左少少野
係佢之前玩KO俾人屌
之後上個禮拜我post間黑店出黎叫大家小心
佢走去同間黑店講
叫黑店唔好俾貨我 俾都俾d sad貨我
之後間黑店俾左我個Facebook佢
依家係佢起我底

原來係咁，亂左，我收皮先，sor

我意思就係話其他人不停po返你個facebook名出黎唔係咁好

Anyway, 傾返玩具啦

條友現實一定無朋友

所以我叫大家block左佢
唔好quote佢，等佢單機算

Block左條撚屌，空氣都清新左

Btw終於拎到隻mafex黑豹,係靚既，但相比irongg開箱時個驚艷度真係無得比

訂左，等緊，仲未到

男魂個仆街到貨未呀 又耐又貴

我6月頭訂 仲未通知我喎

超靚價入手

唔問都唔同我講到左 好在巴打講講 不過以後都唔會搵佢幫襯 當初唔識野當買教訓

始終佢都係同之前嘅豹咁玩法
唔似iron gg d爪咁新奇

Me2

幾時有新JOKER FIGURE

想要Arthur多d

未買過toys era, 掂唔掂
等唔切HOTTOYS

咩牌子都好
明眼人 不了

已經冇
邊到有得訂

又黎?

Darth Maul 都出再販

究竟Darth Vader可以自己開枱麻雀未
仲要岀親都爭小小，
永遠都有地方改個下好嘢

信和13樓

計埋模型果隻夠開枱

中間係最新？

同問有冇人玩過Era toy
質素好唔好
之前見xmen d 宣傳圖好似唔錯

電影總有啲唔同

我想要隻rebels版

4最經典

可惜HT1/4唔係4

未玩過 唔知
你可以去HT post問下 佢地熟d

起底: 新垣結衣寶寶, ID: 3549, FB: Yip Chunyin, 就讀中學: 聖文德書院

事源: 屈9網店退訂，在連登大肆抹黑，自己起人底先，但唔俾人起番佢底，知我起佢底即刻隱藏晒相片，無膽鬼，係度大聲叫有咩用，我一早已save底晒留一手

.
.
.
.
.
.

啲過街老鼠好撚嘈

封? 又係得個講字, 你咪一樣想睇想食花生。 放心, 隔一段時間我會改名, 改水原千鳥好似唔錯, 慢慢玩

呢個世界係有D咁既人架啦
同藍絲一樣原理 你改變唔到佢地
佢地天生就係要助紂為虐
你為唔公義發聲佢就要打壓你

Block佢啦

好撚煩 傾玩具都好似怨婦咁

世界清靜咗

大家Block左佢唔好覆佢，由佢單機啦

冇人支持你呀 收撚皮啦 夠薑星期日一齊出尖沙咀當面拆掂佢 戇鳩仔

我出來你都唔夠薑啦7頭

星期日 一點半 尖沙咀梳士巴利花園 走數正柒頭

好想睇你班玩具膠出黎隻揪

佢上得連登都唔會真身出

唔明佢仲係到叫春做乜
已經冇人歡迎佢

心諗咁想玩躝去Facebook或者其他地方Post啦
如果佢真係覺得你錯 呢啲小學雞仲唔一早周圍Po咩

咁你唔係上開連登？

封啦，小學雞

我都唔明你講咁耐都仲未封，唔係好把炮話封咩，垃撚圾，我係邊度玩野關你9事，你吹撚得我漲?! 我係俾無連登帳既人睇，吹?

有無巴打係呢間訂過貨？評價好唔好？

照你咁講，間黑店先係最仆街嗰個，比個客既facebook人

係阿 我就係人版
係佢個度訂野 街貨派左3個月後都未有貨
然後仲可以隨便俾我個Facebook陌生人

未有貨都可以原諒，但比資料陌生人要永久黑名單

經一事,長一智
我覺得訂野都係去d有實體鋪既地方訂

戇鳩 我幾時話過要封你
我仲想一直睇吓你條柒碌有幾戇鳩架

你中意玩咪繼續玩
不過你阻撚住各位巴打討論又點會唔關大家事？
而且就算無連登AC都唔會入呢個Post睇你件垃圾鳩噏啦

仆街黎講其實係得間鋪
上面條友直頭係智障先啱

呢樣真，唔好諗住平幾十就中伏

而家實鋪訂唔到咪最多唔買/衝現

我見呢間岩岩出post有得訂3A柯柏文，之前大黃蜂無訂要食炒

你個名有幾好用

小學雞到

差在未舉手話比老師知

咪quote佢啦，已完全封鎖

請問各位巴打千值煉QC得唔得？想訂佢果隻鎧甲聖鬥士

見到現貨，想買
白兵都係

咩版？

Mafex 雙 vadar

右下果隻非洲黎嫁？

啱啱燒燶嘅係差唔多

有冇巴打可解答下小弟

好似over左D

終於搵到全新ML Netflix punisher
大家覺得其它Netflix defender 如何

deadpool嚟㗎

你地有冇入ml黑色有把光劍嗰隻ironman

Netflix

鍾意Netflix punisher既真係考慮下mezco，完全唔同級數。反而dd就ml正啲

最近入左舊款shf不義joker，發現配件足，造型好，好符合漫畫經典造型

之前都有睇下d開箱 覺得ML似套劇入面多d

錢既問題

唔係掛

Mezco果隻好正

mezco罰叔除左對手衰在唔係雙關節之外，真係無得挑剔

閃回冇哂IM頭賣
要收二手或者等遲啲85

黑店被害者

要買實搵到，係貴d姐

Jessica Jones個樣好似下

又多兩位要比人起底

真係慘

其實係 不過個關節位好明顯 又無道具 比部相機都好

底已起

方大頭雷神鎚Set 實物唔錯

中咗1/7張相

咁好彩

Ht出cw flash

咩seasons

2？ 心口變左白色

淘仔好多野都禁運，運水性油漆都買唔到，各位有冇計可以買到？

唔知關唔關事，我連not a studio個美隊盾都比唔到錢

關呀，我想訂果隻Mysterio無人機都變敏感字，油漆，刀劍都俾唔到錢

我已經退埋訂，回左水

我想訂雷神鎚都比唔到錢

遲下會唔會其他角色

去到結帳時比唔到？

無 唔使諗 除非想國安送貨上門

提交訂單時會彈個訊息出黎話你同一時間太多人落訂

戇鳩，模型油都唔俾買

唔好幫襯大陸囉 幾十蚊都拎唔出？

你試吓 唔用金幣 去扣錢結帳

問方大頭，佢會叫你禁運費個位補款

有咩原因模型油都要淘寶？咁唔鍾意香港買野搬返大灣區住囉

買方大頭同時光復香港 時代革命

身體力行啦 比錢香港人搵好過比大陸

翻Carousell買佢咪又係上馬雲買完炒貴比你
應間唔小心撞到間黑店咪仲衰

但唔係香港買就要返大灣區住

等插水啦

pat陰

D QC

ml屌打等ML出量子衫啦

訂左

都係等Marvel Select算
btw 有冇人知究竟Select幾時出？

已放棄左SHF Marvel，ML又平又唔係差好多

換ml頭

大家唔好幫襯呢間垃圾 拖貨拖到2046 仲未有

巴打小心
會比人起底架

呢隻都未派？

驚咩 屌 垃撚圾 淘寶貨賣貴

某會員好撚惡架

咁垃圾就要屌 廢事其他巴打落搭

底已起
FB: Yip Chunyin, 連登名: 新垣結衣寶寶，連登ID: #3549

咁不如中動身+ML頭好彩我麻麻地呢套suit

中動身啲關節好差,同埋見過人夾ML頭,大細差些少
不過我唔知今次shf大細點,等人開箱

之前睇到人地用ab膠改髮型好想試下

係依間買=俾錢人撚自己
我就係成功既例子

3個月都冇貨俾 訂又唔退 永續下星期
個人資料仲俾左個三唔識七既P牌連登仔

希望間鋪永遠都唔好改名/icon

成隻猩猩咁樣

你啲同學仔仲認唔認得你

搓泥膠

大佬唔講以為佢自家製 咪又係淘仔貨
垃圾 永不錄用

矮成個頭

咁ml頭一定唔啱用

會唔會又要自己噴燒光

mafex應該得頭雕同關節會出事

個背包係1/12? 係邊買？

垃圾 我每個post都會提醒大家 佢死撚硬

放下毒先

應該係shf hc gg跟

同個外國布件撚買，連埋運費都成兩舊水，不過手工真係好靚，可以開到放到嘢

想整個抗爭者之盾俾佢

有冇人識欣賞

本身人設都係矮左

有幾高？

CA幾好，幾似

見人油咗又幾靚

個背包有closeup?

想睇下

求隻油牌子

底已起，小心此人，連登名: 新垣結衣寶寶，連登ID: 3549，Fb: Yip Chunyin

加埋DLC仲正

有鬼佬油咗係用：
“Testors arctic blue metallic”
or
“Modern Masters ME655-06 Metallic Sapphire”

但我估用mr hobby acrysion n88 都做到同樣效果，日本牌子易搵d

紅黑GG fail了, 肥短加膊頭發炎

雜誌佬影得柒啫...我諗
但就咁睇D線都好過SHF

如果睇官網，mafex紅黑蟲蟲 個比例，mera 無咩6吋玩具

我都覺得MAFEX紅黑GG好怪

雖然mera官圖都幾好
但覺得無乜人買，好快會減價清貨
之前連小丑女都賣得差

小丑女再販左兩次喎,謝拉列圖就真係賣得差

Jaime好勁

唔勁純粹我自己都想油做咗research

應該唔會呀？似係homecoming個模

傳會場有SHF IRON GG 2.0

大約15cm到

成個iron family出啦好嗎

見到shf隻live aid freddie mercury真係屌出聲，仲hea過舊個隻

修正版thanos不是夢

咩會場

巴打有冇油開頭雕？

應該超過20cm先岩喎，太大隻，但見到youtube有人用光照真係靚

魂展

sorry for自膠 度過廿幾cm到
準備加燈

其實成隻野都好高可動 好高汁

幾錢入手？

靚到我都心郁郁但好阻定

其實點解會咁耐？因為淘寶入？

出左 有冇人知現時點咩價到 幫大家接貨

樣衰到

陳同佳？

5月訂左未有得拎

笑到仆街

無咁好技術
爪呢d基本上唔油出界都唔會炒，但頭雕要上膚色又要畫眼好考功夫

九成九佢要大量 又淘寶 比人拖貨啦

有無巴打自己重塗開頭雕？
想知駛唔駛噴消光甩油先重塗
定咩都唔駛做直接用油蓋上去就得？

好想學
我見有個鬼妹youtuber勁到用一個唔似既頭雕，上色補土改到勁似，仲要植埋毛髮，最癲係1/12頭雕黎，究竟係點學返黎

[img]
外國人用Lord of the Ring馬自改，屈機

夠你條67樣賤?

圖呢

戰損IronG 仲有手套

SHF 不了

SHF Rescue應該ok既

咁講 啲配件係本身應該要出嘅嘢
佢之前垃圾唔出 先有人整配件包啫

full reveal at 東京漫展
即是11月會有更多展品?

上年展個D都仲有一大堆未出

我諗指到時會Show哂啲配件
不過有新嘢都唔奇

Bandai走數機會好大

應該endgame果批行先

本來諗住食炒入85
而家唔使了

估唔到佢會再出ca, iron gg

我反而一早估到睇死佢會出更完美版所以忍手無買，但今次似乎都仲係唔肯比真人頭雕

新果隻個身同頭有無戰損
如果得個盾有
我玩返舊果隻+dlc算

#278
無蕉勝有蕉

食撚屎啦屌你

佢一日唔連真人頭雕我都係唔會買

今鋪真係唔知佢做乜鳩

其實點解會喺淘寶入？淘寶入平啲？
其實淘寶嘅mezco係真定假

烏木喉 amazon都有啦

其實not a studio d 貨咪淘寶賣囉
咁佢咪大量入 可能平均價比單賣平
再FB 放售食中間浸水
本舊野賣6X 佢每隻賣貴4-50 囉

佢ML都係淘

shf次次食兩水，一水concept art ver. ,一水 detail ver., 慣哂

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

頂同步
Btw All in

Rescue 好靚！

果然有競爭先有進步
其實shf係有實力，只係唔願整

舊iron gg shf屎咁樣，垃圾到

可唔可以有埋真人頭雕
雖然唔會好似，但想包埋

真係，多隻手套/紅眼
希望今次訂到85

終於有隻可以放心玩既iron spider

85有修正心口太藍

有無巴打知邊到有V mask 1/12？
雖然評價一般，
但想買隻供奉下

百屌成材

蜘蛛比較有良心，可能因為要撼mafex

我隻mafex修正版仲未到手

真係出+訂到先算頭3隻都正

ca有做舊化，諗緊放唔放咗舊果隻

眼都係，其實用銀色咪幾好

隻gg好似有啲太瘦？

似淺藍

Bandai有心做就一定做到

見牌寫係coming soon，應該就快公佈幾時出

抄足mafex 隻iron gg
如果一開始就用金屬色
4隻爪做得好啲咪好囉
無競爭就hea做

上一隻好似俾d細路仔玩咁d爪短到

上次應該跟錯concept art整
shf同ml都同時整錯咗籃球皮

等官圖或者再近啲，我覺得唔似金屬色
影落似普通噴光油咁既色

我當你 iw版錯，咁endgame 版呢？
明明可以補救出多隻
但又唔出
硬要等到mafex 出咗隻拋離幾條街嘅iron gg
先肯俾心機做一隻endgame 版
啲人之前仲以炒價後追隻shf iron spider

BTW現場睇會見到污糟戰損咁
影出黎睇唔到
應該只係Set場境既時候 將隻嘢整污糟？

隻ca塊盾粒星唔改埋

CA真係有興趣

ML啦
SHF咁撚樣衰

我覺得ML個隻依然贏緊

閃回頭fit唔fit到㗎？

Ml美隊信腳掌係唔係唔可以前後拗？
淨係可以轉？
想前後拗但完全拗唔到
兩隻腳都係咁

浸下滾水再拗

去fb問左，2間都無哂
有人放$590，炒高左成倍

頂你😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Thanks bro

真係mafex出得靚先會比shf抄

感謝大家，
買到了

鬥雞眼喎

ML咪仲靚仔

Ml頭個形真係做到個輪廓
199冇得窮
但body可以再進步d

就係個body己經屌打全部eng game figure
自己剪爛個盾佢

shf全身包括個樣都成個gay佬咁

$199 有雙頭雕（兩個頭都靚）+雷神鎚+戰損盾
除咗可動性唔高 真係無得輸

自己剪盾 再噴下消光 己經夠玩

199，雙頭雕，有鎚又有盾
qc 又唔差，可動又唔差
諗唔到輸嘅理由

其實我鍾意圓盾多d屌打thanos個幕都係用圓盾

printer 印？

隻hawkeye係ml?
個頭7成似

係 endgame team suit set個頭

Team suit 頭 加ronin身？

係

岩岩買左佢個白模試下自己油

想佢出final battle版
ronin身太高大，shf又唔似樣

幾時先集齊曬，之前個d 好難搵番

想問下想將marvel legends captain America 鱗片位油成白白地要點做

係咪得CA 係ML
巴打想搵咩

Cap好明顯係shf喎 都唔同樣

都係SHF黎，等緊1月隻肥雷神同mk85，唔知邊度仲有得訂

Super Skull係fantastic 4 baf 要多入有啲困難
哩set真係必入

dry brushing？

開隻比原色淺d既藍色，再乾乾地掃上去

試下先 thanks

左邊隻iron man shf嚟？認唔到

仲有後面隻strong guy

左邊個隻KA黎，唔係好郁得

又有相睇

呢隻真係好撚型

x-factor 差呢隻就出齊

9城買ml有冇咩優惠
又一城有war pun?

對比起 Stong guy, Superskull 同 Demogoblin 普通size 但拆做baf, 無咩良心

練上身唔練下身

大脾咁撚粗都話唔練下身你講緊上面隻strong guy咋？

我有多一張SHF肥雷神單, 原價訂比你都得
TG: taik1

知唔知邊到仲有199入

期待已久嘅darth vader到咗

由小腿到腳掌視覺上好幼

出咗官方圖 好撚高質

間間都出係咩事

間間都覺得會多人買？

唔覺有咩特別

買一架唔特別，買好多架就好正，好似白兵咁

我諗係因為佢地見HT出je

SHF Iron Spider出2.0，隻爪正路好多

正常應該係要出到咁啦
上一隻真係垃圾到 不論係個身既質地同D爪
hea到仆街

可能佢都係比Marvel陰左，出哂模先話有爪。之前ht 都比人陰過好多次

Skrull如果係3.75個隻做baf我又唔介意 可惜唔係

狗城ML滿$380-100
有!

你講隻 super skrull gaint man? 係就好

2017年就想當walgreens exclusive 出

話唔定遲啲有嘅 不過3.75個隻啲ball joint好唔掂

仲有冇地方shf肥thor未截訂？

仲好易斷

店係黑色既 遲早劣評如潮

利伸返：

我冇開任何分身去佢Facebook唱佢
同埋佢已經block左我

有單，可比你
TG:Taik1

marvel select 隻thanos有得換手，但又出錯刀

想問下如果而家想買返ml endgame既隊長邊度仲有
現時點個D仲會唔會有

皆旺、現時點都有
但個價錢就……呵呵

旋轉拍賣

即係食炒😂
要有staff折先買得過

其實正常係幾多錢

香港原價$199, 肥Thor wave 個隻$99

thx
能夠199入到真係抵到爛

第一水九城買左只需149
個時有父親節優惠

有買

買錯咗隻藍色油 玩壞咗隻captain

返轉頭入左

都唔係咁差，似戰損我覺得似係唔夠乾

把刀好似用嚟劏豬咁

唔夠膽搞埋個頭

痴線套戲都成半年，咁多時間都唔改返好

可能係迪迪尼個拉臣唔俾佢再改，聽講個拉臣好嚴，幾時公佈新品都係迪迪尼話事

btw香港有冇門路訂到?

幾靚，做乜唔油埋下爬個頭盔帶？

個頭想再諗下點整好

把刀咩事

想問淘寶賣嘅ml都係真？

前期知開始有假
例如經隊 50蚊隻 我去問佢 佢自己講國產

好好j

搞撚掂 但原來隻左手都幾難拆

順手剪埋隊長個盾

隻thanos係邊隻？ shf定中動

你都幾撚好笑，係你響連登唱人在先。

我隻thanos都係 拆嘅時侯個joint嘅時花哂
點解唔成隻手整我寧願俾貴少少

師兄可以調轉埋個裙甲wo

浸熱水一拉就得！

浸左都唔得呀！跟住上網睇片跟住佢搵左支螺絲批撬

唔掛得花曬

SHF~

我拉左上面果part出嚟

好撚柒煩你地兩個屌你老母 出去自己隻揪啦

咁跨張

外國walmart 一restock就俾人掃曬

有朋友做9城 佢話通常都有 只係存咗倉 佢仲問我要唔要

放係倉到唔賣係咩玩法？

新入😁

咩牌子嚟

好正啊 邊度入

咁又未必..
我都係識人先有

好似係大陸廠出，無辦法，無其他同類產品，所以都入左，香港toysbeat之前都有少量貨。

toysbeat同carousell之前有，但應該全港都好少貨

好想要隻6吋嘅V，又好似唔覺有

間廠叫bullethead

香港真係無貨既話，我之前淘寶格價都見到仲有貨既。質量唔係好高，但3xx算抵玩，有植髮，幾特別。

唔淘啦屌

岩！

Neca 出過

嚟料

得右下果隻有印象

仲有無咩途徑可以入方大頭美隊搥同盾

Thanks望望先

有冇巴打睇咗terminator

平平地試玩呢隻

開都未開 入面d 件已經浪下浪下～

美國Amazon香港免運費喎

不得了

仲有，今日入左

好撚型

一齊入坑

終於得嘗所願

仲有咩好野:P

仲叫炒價呀唔值

Mafex就出
等600入

我都落咗訂，有間黃店有

我覺得美國網買日本牌子唔抵玩除非有劈價

可玩性真係世界級

source:

大家認撚住呢間網店 拖貨 遲到 淘寶轉手
幫襯佢=支持紅色資本
買ML去amazon 又平又快
同埋大把黃色小店要大家支持

利申返: 條友block 9 埋我 你睇下間鋪頭幾撚黑

真係笑撚死人 自己遲就得 買家遲D 就話唔得閒
人地D唔係時間 你果D就係

tapngo用唔用到

咁得意蟻俠頭盔有免運D無限手套無
蟻俠頭盔好抵

新果幾隻shf正式發佈未？

貼下抗爭資訊就俾佢呃到既都係傻鳩黎

懲罰自己

條友應該做埋呢水執左佢或轉第二個名再開第二間啦

下個post要加black list

其實當初點解要搵佢訂

DKLM 淘淘動漫訂果批美版肥科wave 仲未撚有消息

又唔柒比退訂

仲叫我十一月底先查詢～

之前話McFarlane 2020會開始出dc figure，但而家一個wave都未見到

same here

美國真係未出貨

所以第一次先中伏
而家提下咁多位巴打 千祈唔好去訂任何野

就係因為咁 所以先要不厭其煩咁提大家
唔好以為佢貼下文宣 就要幫襯
最低限度都要消費得正確 藉得大家支持
淘仔野 點解仲要幫襯 我去amazon 買完
自己去捐星火唔撚好? 要比你cap水?

要啦樓主

唔關呢間事
其實間間訂美版都係咁
所以其實ML跟本唔應該訂

果時全城都未開訂 驚炒丫嘛

點知太多人訂翻黎想炒 搞到跌哂

呢個真， 佢嗰啲應該係淘寶貨嚟， 上次交收嗰盒Hela set，因住東莞製造簡體字,見到都唔開胃

印住

可以去佢fb page 評論佢 不推薦 預左佢會block 你
但警惕下其他人唔好比佢昆

個陣好似直頭冇開訂

屌 搵到同好

兩隻都入啦
一隻夾制服 一隻未來嚟現世之前

SHF可以收皮

其實點解ml唔學power rangers用胸腹雙關節

終於等到，仲係到諗緊入唔入shf

有冇人知邊度有得買呢種stand ML啲腳好軟成日訓低

我反而係shf易跌

師兄係邊度買？

網圖嚟

Amazon炒到400舊水

shf 一樣都係全啡色

WTF
Doku似到咁

Mafex TDK batman 同埋alien 有冇老翻出過？

活動定長期

淘寶貨但都係真啊

shf錯色

sith

笑撚到gapgap聲

賣鬼咗shf個隻 其實shf sw大部分都唔掂 近排係yoda叫做似樣啲 如果mafex出多啲就好

模型都屌打佢

又貴 qui goin, padme

嘩車站隻DEADPOOL綿羊仔平到,重平過單隻figure,
我出嗰陣連埋X教授買

係東京機場忍唔到手入左mark 50 nano set 2

不過set 2都係concept嚟電影無出現過
想要普通50+tony/nota set

wendigo set減到699 即入
好慘 明明成set都出得幾好

山口式

買唔買得過 好似幾多配件換咁

關節玩到燥底
但呢隻造型最好

我睇過ML嗰幾隻個身形同配件都冇哩隻咁好

係阿mafex figma身型都唔夠呢隻正

哩隻現時點有冇得賣

呢隻難搵D

黑店轉icon

認同！山口咁多年都係咁

請問知唔知邊度仲有得買shf隊長轉轉鎚個set?

尋日見到即入

無計喎,成套野得二三隻香港出名
下年套Age of Apocalypse 應該都係蟹貨

出x-men就要收
最敗筆應該係隻baf唔受歡迎 mr sinister同nightcrawler

我睇厭咗ml漫畫版啲body同關節，而家少買咗，不過mr sinister睇落幾好

mr sinister 孩記版好奸，nightcrawler 鐘意toybiz，貪佢可以舉中指，做到踭離地蹲,

aoa 人設唔太好，睇定啲先再算

單綿羊仔？ how much?

好似好抵屌

但太高

有無咩動作地台平靚正？
想買返幾隻俾ironman family用

魂囉

其實最平一定係 你懂的$5都應該買到個

呢隻新出？

Mezco thor最平幾錢入好

係，80週年版嚟

巴打喺邊到入手?

本身黑色d位轉左金屬藍色幾靚

麻麻地

痴線 10分鐘內賣曬

快撚到痴線

Thx

咩比例

1/6 mondo

心前個隻落陰影搞到好怪，呢隻正正常常噒幾好

D陰影真係唔知想點

無計 真係正

急放shf endgame女巫hulk hawkeye單
有冇巴打想要

Jedi Revan

屌又真係幾有誠意，大脾有埋下拉關節
可惜係7吋

竟然會出

darth 靚啲

我個friend搵秦國仔買 (Bucky同Pepper)

個頭貴過隻野 又脆弱 一跌已經崩一忽

Mafex?

迪迪尼話打算出olde republic三部曲麻 可能推吓啲人試市場

香港有呢兩個人就好

加多個夜魔俠幫義士得唔得

俾隻手套我撻走曬d仆街算啦

會畀人屈係鬼

Mattel

大家覺得新出個兩隻shf eg hulk Hawkeye 有冇機會再跌價

Custom嚟 遲吓tv劇集

個主角外型唔吸引

反而覺得幾特別 遲吓birds of prey做black mask

訂撚左唔想拎

$50
見咁平買定俾出年嗰兩隻mafex做沙包

SIZE係未大過MARVEL LEGENDS?

同ML隻mk85差唔多高

hawkeye 還好 hulk 好多review都話伏
咁貴仲要連隻手套都唔比 巴打訂個陣幾錢

hawkeye $498 hulk$638

所以呢隻hulk我都買唔落手
有乜理由連隻手套都冇

邊度有得買？

黑警幾時先有報應呀

無心機玩玩具

冇心機理添呀

呢間仆街野 幾時有平過比人
口裡說黃 身體卻不合作
負評上一頁

想問下個shf 肚甲 肥佬頭set 邊度有得買

佢成個ac好似都係拎人啲嘢買

除咗中動之外，其他頭同dlc好似都係佢整喎

有肚甲咁正嘅

頭武器加肚成90us

3個係120
頭肚90us

咁撚貴等下shf果隻好過，起碼係成隻figure先

SHF個隻好柒，等ML出好過

請問各位巴打點解上AV油落marvel legends到食唔實好易脫色，無論上幾多浸幾厚幾簿都好d關節都hi一hi就好易刮甩。。。同埋好黐手，乾左幾日都係咁，有咩方法易食得實，係咪上左光油或消光先得？

本身水性油係一種附著能力好差嘅油，非關節位都話可以上底灰會好d,關節位呢d成日刮嘅可以話無能為力

明白，但請教巴打點解ml原裝油會咁靚咁順滑，有冇可能知道佢原裝果種油係咩油黎？

第一次自己repaint本來都幾順利,點知裝返果隻就刮花晒

睇過youtube片，要磨薄咗d關節位先上色，唔係一刮就甩

我都諗緊係咪應該要咁，但係未好大工程
巴打有冇條片參考下？

其實剩係肥個肚都冇用
出隻新既啲手腳應該肥啲Match啲

SHF等換頭吧
同埋冇衝突，等買哂兩隻

感激，得閒再睇
解散黑警，刻不容緩

同之前差唔多

nota ca頭同tony頭+響指出貨

反而想入呢隻，鍾意背心look多d

呢隻係shf?

係呀, 屌你!

樣又ok喎

頭好似同之前個隻一樣 係換咗衫only

邊度有得平買限定meczo captain

好似好耐之前，平買真係難

有冇人有睇the mandalorian

而家大概幾錢
網上去到$2000仲貴過hottoys
有冇實體店可以買

冇留意，不過好耐之前都1xxx,佢個價同BVS 啲Batman有得比

1200真係極限
邊度有

Not this one?

有冇人知mezco hellboy幾時出？

四月
想放張普通版既單有冇人要

我自己都有訂

後悔訂左普通呀屌

買哂兩隻囉

No,係鐵罐版
Hottoys都1500
2000真係買唔落手

2000不如HT

自己幾鍾意美國隊長
呢款好有懷舊風同埋好多配件

日本搵可能都有啲機嘅

之後有訂角版

我其實想買返隻Popeye

訓唔著搵野做下

終於有位放出嚟

睇watchmen 好有感染力

我都有睇，不過唔太明講乜

重溫返電影再煲啦，呢套劇so far都係佳作嚟

靚
我就咁用水油吹乾 met出黎之後卷埋

或者當時下局勢咁睇

ML 松鼠女同ghost rider好高質，唔知幾時再出endgame wave呢

巴打你意思係條辮？點樣用水油吹乾met出黎，唔係好明

啲油係碟到乾咗 咪可以成層撕層出黎
之後卷埋佢就好似條辮咁

咁都得

mafex2.0嚟初初以為係shf2.0有新相

個fb page寫shf

Mafex嚟，shf d關節位唔係咁

剩係多個手套？

superman必入

同kill mode眼

閃回肥雷頭

會唔會出多隻hulk/thanos 戴手套？

都未係final battle頭

我估shf個隻應該可以配返hulk/ thanos?

香港netflix幾時有Titans s2

假如你而家係John Wick, 你會________?

話說香港邊度仲有black series Mandalorian

縱橫行/hobby base?
可以fb問咗先

修正版啱啱先到，就話出2.0

有排先 2.0啦
你預2020尾有得買已經偷笑

灣仔同車站都有
一間賣329 一間賣299

咁貴Amazon算

隻IG-11先難買

聽住先 到時又俾佢地炒起曬

今晚捱夜訂

Mezco原來又係香港廠？

關咩事支那人玻璃心

SHF 終於百屌成材

又係買body，再等閃回

睇死b記會再出,
之前忍手決定200%正確

Spider同我依MAFEX+閃回差唔多，未買既可一戰
CM睇6月ML出未…
85可一戰 但個頭好肉酸
Cap依舊垃圾
Pepper必買

嘩屌 隻手套高汁

Tony個頭我嚇親

85上色高質過舊果隻好多
仲要全隻舊化，大貨唔知keep唔keep到

gg仔唔係金屬紅

85啪手指除時出多隻

點解thanos冇final battle version

其實Pepper都唔係好
明明應該出馬尾/打開頭盔

我比較期待ML快啲出多2wave

唔知可唔可以配 EG hulk 呢

有冇人見過香港邊到有賣呢兩隻batman？

應該都係得米曹同clarks先有

Magneto effect diy

米曹係邊間？

ca,tony,pp,peter都有真人頭
百屌成材

實有啦

Captain marvel 訂價625算貴定點

Metro comcis

好7貴，不過會入

仆街了

不了 等ML $199有交易

佢真係唔驚炒
等ML,真係唔出先買現

買左之前美廠出果隻幾失望，希望呢隻好啲

訂咗mezco隻cm
先4百幾

感覺少貴，Captain Marvel 應該炒唔起，現貨或成最大赢家

相隔咁耐又一傑作喎

可能我果隻差啲，張鄧花的，我在US Amazon 訂，見啲Comment 都好多話花，又好膠，件衫質地都Ma Ma 地，似平價玩具

same here
似係次貨

舊85跌穿400

625痴線

Shf 出西帝同曼達洛，早知唔買孩仔

但價錢差好遠

照訂
mandalorian 追現算

依家$300 都要諗

好窮呀

最驚 ep9 又炒返起佢
唔訂既話到時想買都買唔到

係咪無皮褸？

有

咁屌打shf啦

貴到傻 又唔似又細波
都係等ML

依加tokyo comic con擺果隻shf紅女巫係大波
佢開訂賣比人果隻就冇波

屌 孤仔又帶頭炒？
大媽7700yen點會賣到6百幾呀
另外幾隻通販又唔開訂 唔好同我講怕冇貨呀全港人都知你同明眼人拎最撚多
今次又唔似eg出得咁急 我睇唔到唔開訂既理由喎
又等現貨炒 重施故技？

有冇人唔撚妥呢間野好耐？態度差 越來越貴 帶頭炒

都幾似樣

要食炒寧願到時去日本買

cap同tony好唔掂喎

果然係有競爭先會有進步
根本笨大係做到

唔知幾時出埋iron patriot + 真人頭雕

SHF 頭雕你當贈品算啦

佢好似連身後兩隻紅兵！？

曼達洛應該會跌，唔敢訂

tony樣其實最似
但面油影到好柒
消咗光應該好好多
不過有心玩真人要應該都會買閃回…

留名睇ML還擊出新tony/ pepper/ rhodey/ peter頭雕

ML要出都望佢出配角

endgame版 nebula rocket miek wong 古一 redskull

想要第三集揸劍個版本

依隻性價比高太多 又有皮褸又有隻貓
之前冇訂到 都諗住衝返隻 巴打知唔知今個月幾多號出

1月先出

thx巴打
希望到時順利衝到現

隻mezco cable幾時先出？

邊到400

買1.0做乜柒

買黎dum春

新手想問如果而家想收SHF IRONMAN3 TONY STARK 係唔係都係要旋轉收

巴打要tony stark?
如果新版我見ins都仲有
舊版就真係難搵

曼仔完全唔似樣

正 好彩一隻1.0都無買 淨訂左肥雷
聽日出去執返hawkeye Batman 先 再訂返scarlet witch captain marvel

希望笨大出過另一隻thanos 改返把西刀同手套 加戰損

唔明點解呢期隻BS曼達洛無頭雕無布件都炒得起，好似ML隻Mysterio咁，我訂左到而家都未有貨

網劇做得好，black series遲下會出返隻布巾版
你搵隻金魚釭搵咗好耐

唔係，訂左，遲左幾個月都無俾貨。。。但果間唔中扮黃呃錢果間，應該真係無貨

Shf 短髮定長髮cm好

睇嚟十二月後先有

點解巴打咁肯定

短髮Captain marvel 開左訂喇？

雖然已有Mafex ironspider, ML Worthy CA, iron Rescue.

但我應該訂哂呢五隻

巴打講中我心聲
要同yoda對打

其實呢個版我都想要，但唔想要紅色個2個，又0可動

巴打要唔要五月scarletwitch單

SHF 隻黑帝要成1450 我等Hottoys 加幾百買hottoys算了

求mezco HK tg gp
TG虧咗冇哂啲chat

連埋royal guard 差唔多喇

要 留tg

@chesterbe1004

琴日公佈嗰啲shf
實物頭雕柒到

果2隻0可動

B記頭雕真係不了

我寧願佢唔出頭 平$100

當贈品 有好過無咁啦

ching 肥Thor係邊隻

IW個隻ML+ BAF頭

阿美已被秒

re左

鷹眼399lu 跌跌跌

屌 今朝買左貴50

唔緊要啦 最怕佢無lala出 final battle version, 咁就喊死

應該唔會啦 有浪人 再出唔大機會

但endgame Hulk 係咪等下先

個人認為eg hulk 呢一水 價去到最低 $420見過 如果黎緊隻納米手可以配落去 應該唔會再出

訂到shf 85同IRON SPIDER訂唔到recue

邊到開訂啊ching

但始終都係魂限

Rocket同Groot仲有機會出

人氣問題 nebula 都冇炒起

想知邊到有得訂

佢應該講緊ami

希望好撚大貨

係wo, preorder 已close. 希望大貨，唔訂了

幾大貨都冇用 香港勝在有hold貨撚

通販希望irongg 好似紅黑咁跌價

Btw 有無人要孤仔肥雷單？原價讓

搭單 有冇人要孤仔mafex 瘦雷單？ 原價讓

有冇人要紅女巫精品/孤仔單, 原價放

Nebula出得好差下

諗住訂唔到/衝唔到現就去日本買死都唔食炒

啱唔好益炒家 好彩日本shf Marvel系列少炒
隔離拉打炒得好犀利

幾個月前隻thanos咪炒到7-800 而家5-600都見到 熱潮過就炒唔起

唔該巴打 其實新舊版分別係咪差個地台 我睇ins普遍4百幾 但係兩間八百幾 係咪就係新舊分別

啱啊 差個地台 地台可以試下出面揾

fb見

利申 冇試過fb訂野

造型大炒車

冇實體店既就信唔撚過

見過鬼都怕黑

月頭係日本買咗隻mk85 1.0
退稅+折咗5000yen

而家又出隻2.0
如果為咗心口隻色買唔買好

買買買

個樣好卡通

我反而暫時eg最滿意係隻nebula

其實日本係邊買先平？我上星期係秋葉見d shf九成貴過香港一截

哩三隻有無人入過

邊到搵到咁平？幾個frd去都搵唔到

秋葉原edion平
但未必有熱門款

見85成萬yen

唔止心口，隻金色都唔同

成隻上色都唔同呀
配件2.0>>>>>1.0

所以要夠大貨先有得正價入日本都無貨都係炒價

但成700蚊

之前1.0炒價都好接近7舊
有愛既要mon住街鋪d 2.0訂價

等iron gg 2.0 跌落 299

日本通販唔會點炒，係香港班垃圾連通販都hold
不過日本街揾限隨時貴過香港

新嘢

第一隻好似現時點見過
唔記得邊間 好耐之前

Thx bro,等我睇睇先

成田機場算唔算
mk 85 6000yen
Mk50 8000yen

竟然係機場，果日走又唔多覺眼有類似鋪頭

抵喎

其實機場只係賣正價,其他地方炒

因為係賣手信既地方到

秋葉原ラジオ会館（好似5樓）同yodobashi
不過限新品，同埋訂先平啲

Ghosts rider幾吸引

就快下個post,想問下除咗black list外，仲有冇嘢想加？

女權條腰走真實風

黃藍店？

有冇喺 淘淘動漫社 訂Hasbro EG Wave 2 嘅苦主?

收到比尾數通知未？

有冇list

我都剩知呢間

岩岩第一次追問話12月左右出貨

古迦 黃

左右

有啲垃圾網店黃得黎黑
寫黎都冇用

唔洗指名鋪頭既
因為真係好多間都未派，可能要月尾
其實ML真係唔應該訂

青雞面

同香港行貨訂ok,例如車站嗰啲

啱用黎擺啪手指pose

原來係戰損甲

mark4個頭先係rdj嚟

嗰啲真係快，網店嗰啲訂美版耐到
總之點都唔好網上訂啦

啪手指係流血唔係爛面喎

但係其他85 DLC頭都唔夠老
所以唔計爛面呢個都算最似

閃回好似話會再修正白髮

之前買咗end game美隊

我好想買新出85 GG 隊長 通販去邊間訂好

炒價入?

同問 唔要淘寶

咁又唔係

尋日amiami先出
今朝睇已經爆晒

睇真啲 個頭好似係用番Iron man 3

孤仔淨係得大媽

通販遲下實有大貨唔使訂都得啦

炒現貨

正解 想訂iron gg 2.0 但大機會會炒 諗緊買唔買 Mafex iron gg 算

mafex賣緊咩價

400到 二手有少損 300幾都見過

香港需要制裁者

直頭要punisher war machine

今日記得投票

無錯

直頭要Punisher Ghost Rider

大陸牌子？

未見過呢個牌子

我記得有個大陸牌子做大笑蝠

猶豫中
過千太誇張
兩隻兵可動我都唔想動

唔理已訂
睇埋今集 mandalorian
想訂埋不過4xx真係唔多抵
應該遲下會出埋全銀甲版

痴線 原來真係有人會咁做 千值練啲展品俾人偷咗

我唔肯定係咪大陸 佢係做衫俾人套落mezco身
見fb有間係衫連ko素體

man可以等現

palpatine我有孩記，所以猶豫
但1350好貴

仲有咁多集 可能好快又有新look
Shf palpatine不了 兩隻兵係fz嚟 唔有郁得

話都冇咁快第三集Mando已經轉左甲

孤仔大媽減左訂價

貼住明眼人
但明眼人已截

係咪得CM開左訂? 其它唔見有

魂限都咁早截？

等緊iron gg

大家俾d掌聲自己

集集都有新造型

通販香港鋪好少開
開都好難搶

幫襯左無10年都7/8年
真係越做越閪

熱門通唔開已經開始唔鋸

而家自己搞得到都自己搞
咁樣做法越來越唔想比錢佢賺

唔好諗住自己龍頭就大安旨意
睇下佢對家少少行差踏錯 死得幾快

為左完成endgame大業

今日入返shf falcon

Starlord and Dr strange 想等佢再販 一係新版

IW版黑豹有冇平貨？

最想要嘅rocket仲未公佈

場仗仲未贏，今次只係拎哂啲寶石喺手，仲有仗要打

希望連IP套裝

借人圖 方大頭captain 同marvel legends本身個頭差唔多

髮型都唔掂

新post

有無人係hlj個網訂過嘢？

有sovereign px唔入呢隻了 supreme買翻隻普通版
Btw幾時先肯出多啲大超呀

認同

其實第一隻啲比例好怪

宜家mezco啲技術好咗 真心期待佢出其他造型

任君選擇

超人麻麻地，係得BVS嗰隻ok

新新post

推27.5，唔好推27

算接受到既，
不過真係比閃回屌打，閃回真係太屈